有無人分到Hana D歌邊首打邊首？

首首一樣咁

你不如問下佢邊隻牙打邊隻好過